屯門大媽嫌壽司有酸味 食一啖吐碟上放回迴轉帶

▲ 屯門大媽將壽司食一啖吐碟上放回迴轉帶。

新冠肺炎疫情未止，市民都自我加強衛生意識，惟昨日（11日）有網民到屯門一間連鎖迴轉壽司店用膳時，遇到一名大媽將一碟咬過的壽司放回迴轉帶，在場人士大驚紛紛結帳離開，大媽似乎未有悔意，更辯斥因食物變酸所以吐出食物。

有網民日前於Facebook群組「屯門牛」上載照片分享事發經過，網民日前於屯門一間一間連鎖迴轉壽司店用膳時，突然聽到一名少女大鬧相中大媽。少女直斥大媽不是，指她將食過的食物吐在壽司碟上，並放回迴轉帶上。網民指，初時自己都抱半信半疑心態，豈料網民真的見到該碟壽司，於是隨即加入指責大媽有欠衛生。此時大媽未有否認行為，更大大聲回應道：

啲嘢食酸咗，我咪放返上去囉

場內大部份人聽到都大媽說話後都好愕然，指大媽非常不衛生，更嚇怕店內不少食客即時結帳離座，網民亦即時食不下而離開，更擔心「如果佢有病毒一定會傳播病毒」。

打柒佢啦
死廢老

香港同大陸同化左之後 一定成日見

呢啲係正宗賤種畜牲，咁多人死唔撚見佢死

有冇人知係邊間連鎖壽司店?

其實香港班廢中廢老不嬲賤種開

係咪元氣

如果係打邊爐……

元氣？係就是撚但啦

爭鮮

支那豬

又連鎖又迴轉壽司，得屯門市中心3樓嘅元氣（好似係）

大媽係共產中文！！！係師奶啊！！

食酸薑話酸
依啲呀姐要死
垃圾人種

爭鮮 食屎一樣

時代地下嗰間爭鮮
間野近過境巴士站
根本冇乜本地人食
8 成都係大陸蝗 / 新移民

支那狗

大陸文化,,,不意外

話大陸人既師奶係大媽有咩問題

爭鮮唔係台灣公司嚟咩？原來係藍店？佢做嗰D咩？

你地課金既蘋果都用匪語

藍店 正

壽司梗係酸

內循環

咁撚正
咁咪可以同佢間接kiss

如果係元氣

太快睇唔切

唔係黃藍問題，爭鮮本身就垃圾

友誼商店

嘔出黎都唔係問題，做咩要擺返上去

食壽司唔食幾千蚊一餐嘅omakase不如唔好食十幾數一碟不如唔好食窮人唔配食壽司哈哈哈
佢哋係咁諗的睇開啲啦

大陸農村閪

97前後

除左癡撚線，我唔知可以講咩

元氣定爭鮮啊
元氣就是但啦

師奶=香港人
大媽=支那人

幾有手尾

斷估係支那人，應該叫大媽

隻碟唔係元氣

以後唔敢食

爭鮮
元氣

都唔食

睇張檯似係爭鮮

間接打車輪，已射

香港人不嬲都同大陸人差唔多 無比較優秀

上高落嚟個啲應該叫大媽

屯天元呢D地方係咁上下
入過去就知咩事

正

爭鮮迴轉係屯門開左唔少店，睇格局似爭鮮多d

有巴打講咗了，所以我估錯

只有日本出名師傅做嘅先叫壽司
其他=屎

根本所有平價壽司,
特別係魚生類你真係食埋我個份,
堅唔夠膽食.

不過貴價壽司店我係窮撚又食唔起,
即係無綠食魚生.

不要侮辱師奶

疫情前 星期六日 日日都爆撚曬人

元氣好似幾年前就改左做高速線
無迴轉好耐啦

佢地咪就係當年偷渡既大陸里

唔係十幾蚊事，唔係價錢問題，冇人話一定要omakase 事實爭鮮根本真係好撚唔掂，我去d日資超級市場買d壽司仲好

師奶係稱呼香港人,支那人我會叫番做大媽

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

好撚核突

唔好以為純正香港人就係好人先得架

啲碟唔似元氣喎

冇食一啖噴落個伙記到已經好文明

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

睇件衫都知係支那人

重點都唔係佢地點做
而係其他人嘅反應

吉野家果邊場地下咪有間爭鮮囉。。。d 碟同格局都係爭鮮

迴轉壽司

賤種阿婆

雪到硬晒都話好

你真識食

好彩從來都唔食迴轉壽司

其實大陸本身嘅政策都係唔俾堆農村人穿洲過省咁去搬離自己家鄉 要戶籍證
農民無上海戶口係無得走去北京上海打工
戶籍跟老豆老母 似種姓制度
個批人本身都無得向上爬 一世做農民工

元天屯呢D第三世界好正常既事

大媽 點會食元氣
8蚊碟爭鮮 夠平先會食

cls

共產淫民 嚴重危害 人類生命安全

手足識玩

支那賤畜

嘩

支那人可以叫大陸師奶，總之唔好再用共產中文

唔撚係嘛🙄🙄🙄

哇屌你老母

如果係元氣，我係支持嘅

借D倚抽水咩支那豬

口水壽司

老婆同愛人又夾硬咗少少喎

愛人純粹係 太老土肉麻先冇人用
間中都會聽到中年人細細聲講

咁似個政府唔怕果個支那大媽

邊間

無武肺都唔係咁玩啦師父

壽司要點撚樣先冇酸味阿

講真自從疫情開始，我覺得食迴轉壽司好撚痴線

強國呀嬸

師奶同大媽意思好似有啲唔同 有啲咩更相近嘅同義詞

屯門支那人有錢食元氣？

hi! 咁難食點食呀!

佢老味正仆街

你老味，壽司不嬲都係酸嘅，未撚食過壽司啊

望件衫都知come from china
同祖國接軌了

咪9up

呢啲人形垃圾全部都係果個閪樣嫁啦

跟住佢哋會選擇性失明

幾高招 隻身一人秒殺一間鋪

食一啖放返原位唔駛畀錢
邊間壽司店，想每件食下

大陸人係共產中文！！！
係支那啊！！

勁多
次次經過都成村人排隊

元氣仲邊有迴轉，都轉晒火車壽司啦

手足黎

爭鮮黎

我屌

屯市商務落一層有爭鮮

元氣好似轉晒火車頭
好似係

廢老:我身體好健康

比得咁嘅價錢就預咗劣食

事實係香港土生土長師奶就唔會無教養到呢種地步
不過等10幾廿年後d新移民變老晒就另一回事

呢啲應該捉去坐監啦
不過呢啲大西北地方 見怪不怪啦

元氣歡迎你呀大媽

大西北一早淪陷左架啦

仲話中國人乾潔同衛生過尾國人

無撚錯，直頭當佢係手足啦

幾時可以有個光明政權將呢d過期賤種全數處死

一定係爭鮮
呢啲大媽點會去元氣

正常人都唔會呢個時候食壽司,全部都唔抵幫
危機意識0

大陸城市都唔比佢地黎
偏偏香港收容呢班人
痴線

屯門好似得爭仙

我咁分
師奶 > Babycondom 嗰啲
阿嬸／阿毛 > 廢老區遇到嗰啲
大媽 > 深圳河以北嗰對妖怪

香港人都唔奇

你睇個款都係新腥港人啦，你行埋啲索下陣徐

Oh fuck

入得去都係想食屎姐

舊屎有冇比人食過有咩所謂姐

屯門元氣無迴轉好多年啦

應該係爭鮮，元氣轉左火車送餐，板長好似都無迴轉壽司

721831101111

癡撚線

個個去元氣都咁咪𢴇得？

地大物博

套衫超大陸feel

希望唔係元氣
希望之後啲人唔好係元氣咁做
我真係好鐘意食元氣

屯元天

壽司酸有咩問題醋飯

攬炒師

廢老

大媽做得好，一秒KO元氣成個場。

但係爭鮮難食到lur返出黎又好似唔出奇
可能係食到醋鯖魚或者欺凌魚呢D大佬?

大陸燦 無讀過書 無教育過

冇咗明將，爭鮮諗住接棒

唔係話歧視
不過屯門真係零捨多低質人仕

食得元氣既好打極有限啦 反正都係食屎

唔輸得嘛 呢d係連登缺點

人哋咪就係講緊一田嗰啲硬晒軚壽司都好過爭鮮啲垃圾
咁係咪說明到爭鮮有幾唔掂呀
個重點根本唔係讚緊百貨壽司嘅質素
屌你老母係咪有讀寫障礙?
仲喺度懶超然物外咁話連登仔唔輸得
收皮啦

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

技驚四座

push

支那人嚟

遇到呢啲其實可以點搞

谷住度氣唔舒服

竟然咁撚多負評

咁香港報支那新聞
係咪直接用蝗語同殘體字ok？

凡支那相關都可以豁免

其實韓國人都啱用

而家邊度仲有香港土生土長
幾代都係香港人嘅香港人？
大部分老豆老母新移蝗
自己就香港出世

睇吓邊個食返
唔好浪費

唔人仲要埋單先搞笑
跟你迴轉黎架
你點撚知邊碟佢聞過、奶過唔好食
又擺返上去

你知唔知你自己呢個態度就印證左我果句"唔輸得"? 你又收皮又打笑臉, 其實就上黎扮食家扮上等, 個個睇住你黎恥笑

當然你咁ON9 自然唔知啦, 同我講多兩句, 吠兩聲, 扮狗叫, 睇下你仲講D乜野ON 9黎娛樂下大家?

因為逐碟計錢
食咗一啖又唔想飲 咪唔想俾錢

睇唔你都好輸得Wor
話人之前其實有冇自省過先

唔係唔係, 我係故意上黎屌柒你呢個爭鮮食家架

我又唔係同你講野, 更唔係挑你機, 但你ON 9撲過黎做乜? 就係想蝦人講野唔夠你勁(或者唔夠你ON 9), 我不嬲上黎只講時事野, 但見到仆街我無辦法唔幫果D唔識講野的人講兩句姐

爭鮮食家, 平日你街邊吉魚蛋, 有無同個阿嬸講, 你係莫斯科食果D淋左上等魚子醬的魚蛋好食好多? 又或者去百佳買排益力多, 有無同收銀講, 你飲過用上等乳酸菌製造果D, 好味得多?

我唔知你係痴根定ON9 , 但我鍾意聽你講野, 講多D仆街黎大家聽下?

抵撚死，食元氣

圖鑑

lm

教授 係時候去馬啦